大蕃打你？大蕃做咩打你呀？

有無手足每次睇呢套戲都覺得好震撼

燒雞死咗

唉燒雞緊係死架啦

近排係隔離po 見到講學校風雲
都係痴撚線

啱吖 你同我坐出黎 遞高隻腳同我互索